apple同google嘅做生意手法咁右翼，點解咁易埋左膠堆？

你睇吓apple個app store，真係好似坐咗個大法官入去咁，少少唔合心意就ban，唔止係政治，有時做生意手法都管埋人，而google個YouTube都幾勁嘅內容審查，係虛假嘅言論自由，而android就壟斷市場去搜集你嘅網上習慣比返咩廣告你，你係近乎冇得turn off

拉闊個畫面嚟睇，呢啲科網企業好似用左翼外殼去包裝嘅右翼怪獸咁，連歐盟都經常用反壟斷角度去罰佢哋錢，歐盟雖然係賤，但又好似錯唔晒咁喎

跟本大部分人唔care
你睇應該全世界數一數二care嘅香港人
出iPhone 都會狗衝去奶，
好似遲少少比錢佢地洗會死咁
我走先，樓主幫我頂住

覺得俾人統治有安全感， 又唔使用腦

apple奶共 全部iphone都係中國制造 全世界爆買

因為左膠本身就係極右

好老實smartphone 已經係必須品
有冇更加好既代替品?
用返3310?
正如你大可以唔交水費
罷用東江水
買樽裝水黎沖涼 拖地 飲用

支那特色社會主義制度

成日分左右好on9,
根本所有野最重要係講利益